是日風向：鬧Youtuber 推上熱門洗走行動post

啱啱睇完馬田同kiki & may個post 嚟嚟去去都係幾個ac帶風向互屌
Bob叔又鬧
肥波又鬧
連coco 都鬧cls

PR 五毛新風向，屌晒所以黃YouTuber

邊個post?

推

蕭生真清泉

堅持每日傳播知識

好多無聊po上熱門

Agger

馬田間牛旨商店原來賣注脂牛比人食

男人天堂！！！成人版玩具反斗城！！！！

成波狠屌龍門冰室

Bob 點解搵到咁多錢住大屋？

Push

琴日五毛開始洗版 佢老母
阿bob有屋關我撚事

好明顯
屌晒所有YouTuber

嗰個係龜頭bob唔係bob叔

對唔住

咩細so都仲好多人關汪

某啲post 明顯幾個AC 瘋狂推post 帶風向

又有屌YouTuber post

push